大家收到1M蚊未呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

邊個俾一百萬？
M乜撚野

1 million?
晨早流流講陰司紙？
起身收野啦

M = 萬
咪玩啦CHING

不嬲都係M = 萬架啦

係精神嘅！

假膠好撚煩 , block

幾時俾錢我食飯

BLOCK我又要留言，柒撚到你呀，屌你老母

未，因為唔夠99個人同老鳳一齊集資

你要集資搞乜

M你老母

集咗資先夠1M
唔集資就得1萬

你俾埋果1M我，我就會有2M

拉

咁都要乞呀你

準備有班話1M=一百萬嘅狗入嚟吠

你識野啦

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

假如國安法通過到，我每人派一萬

拉